# AshFramework

## Versions

### V0.0.4

- 框架搭建 决定版：架构演化



### V0.0.3

- AssetBundle 打包管理
- 简单的Astar寻路



### V0.0.2

- 资源加载及卸载
- 资源依赖加载



### V0.0.1

- Manager of Managers
- 单例模式
- 导出框架功能



## Project goal
- [x] 资源加载和卸载
- [ ] 资源热更新
- [ ] 集成无限列表



## Project used



- [ ] **(V0.0.4)**框架搭建 决定版：架构演化
- [ ] 框架搭建 决定版：应用篇
- [ ] 框架搭建 决定版：理论强化篇
- [ ] C#简单服务器框架
- [ ] 商业游戏底层资源加载框架
- [ ] 资源热更新及代码热更
- [ ] 基于Jenkins的自动化打包
- [ ] Unity编辑器扩展精粹
- [ ] 实用框架
- [ ] C#简单服务器与支付宝微信支付SDK
- [ ] Unity项目架构设计与开发管理
- [ ] Unity性能优化
